支那雜種有咩用 一齊數下佢地既強項

支那人最叻:
-攞我地既資源
-爭學位
-炒樓，炒到咁撚高攪到我地啲香港人日做夜做做到狗咁就係為咗供首期
-爭公屋，攞綜緩，攞撚哂着數就拍拍屎忽走人
-偷呃拐騙
-乜撚都貪
-走水貨推高物價，提高香港人生活開支，市民生活受打擊
-講歪理
-覺得有錢大撚哂

咁多強項 點鬥呀
(歡迎大家補充 )

可以周街痾屎

炒樓 走水貨 講Y理呢d香港人都做緊

食囉 咩撚野都食得落